想學泰文 求指教

最近對泰文好有興趣
工聯會學既話伏唔伏？
如果自學會唔會好難

上網睇森美學最好

Cup bu cup

tell那媽卜佳未

工聯會學緊 初階 上緊第4堂

本身個語言有bug
1,有兩個字母現時已經唔用
2,唔跟規則嘅字太多
3,電腦嘅泰文，當地人都睇唔出係咩字母

Btw,大部分語言對真香港人黎講都唔難
泰文係其中之一

YouTube 學啦

Pad Thai

利申： 身處泰國

咖啡色

好似好多人學泰文都係識聽同講但唔識睇同寫

屎能但

我識講識聽都夠不過好難學到native泰仔咁既tone講野

溫馨提示，kong u space 新一期泰文就開班
讀完覺得ok, 唔太chur, 但係都叫有進度同循序漸進
至於工聯會就真係自學好過，上堂講書悶到癲，同埋感覺教得冇乜系統，雖然我嗰時係真泰國人教，不過太難頂上咗幾堂冇上了...

【泰國．語言】想學泰文無門路？三大精選泰語學校任你揀

YouTube 有好多
係咪好過去上工聯會課程？

你用網上嘅資源嗰啲學晒先，再買書（香港實有鋪頭買泰文教學嘅書卦，無咪博客來買），持之以恒，每日用半個鐘睇，睇完再練，學聽學講先，學到寫同睇更好，學唔到都唔使太灰心，畢竟都有英文做後路。
利申：無學過泰文，但其他語言咁學都差唔得幾遠。

乜鬥咚奶

戇鳩仔 人哋講泰文啊

More

漏奶，乜撚關係

Sorry lor

好啦 不過唔好亂咁同越南人講 畀返啲cultural sensitivity

自己去學定識人一齊去？工聯會嘅人咩年齡層我都想學